女朋友只係喺whatsapp 好熱情

現實中有時想錫佢都會話多人 要避忌 代表咩
定係我太張揚

帽事嘅

樓豬唔好諗咁多啦

屌你老母

過來人
真係鍾意你就唔會咁多忌顧

除咗家人
真的剩係得返自己最錫自己
人生過客何其多
蠟燭都會有熄滅一刻
纸醉金迷花花世界瞬息萬變
凡事與任何人保持一點距離
先唔會令自己傷太多

唔會嘅！！ 我女朋友好愛我架

巴打唔好咁啦
早啲睇清現實
比個心理準備自己都係一件好事

點熱情法？

嫌你樣柒 明未

😭😭😭

有女仔係會調轉

第二個人黎 想你買點數

屌你叫我bb都算
仲要求我都叫你bb, 我點撚樣係街叫呀
whatsapp冇人睇到我咪應酬下你喇
以上係個人經驗

加油啦
唔好愈踩愈深
舊嘅唔去，新嘅唔嚟呀！

又或者你可以直接問佢㗎嘛。

有人係度錫乜撚野錫姐

怕醜同避忌兩樣野黎
要問真先好
如果係怕醜 就都要體諒下

sorry lor